貼下自己屋企/公司用緊咩杯

我先

幾特別...

上年logon買嘅
扮茶餐廳杯呃到唔少同事